{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1013091",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 중구 유투"
    },
    "text": "宿泊施設は非常に大きく、客室数は計35室です。 蔚山空港が近くの電車駅に位置しているので交通が便利です。 この宿は案内支援言語で韓国語を提供しています。 ヤノルジャ会員は客室の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。 また、オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は道路の騒音がありますが、快適で出張者に人気があります。 さらには夜明けにも安らかな睡眠を取ることができ、無人で運営されている宿であるにもかかわらず、すっきりとしたリラックス感を与えてくれるそうです。 また、内部空間が広くて快適で魅力的な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室数は計35室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は蔚山空港の近くの電車駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は案内支援言語として韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の入室には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の入室には客室の入室基準を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、ヤノルジャ会員はどのように追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ヤノルジャ会員は当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はどのような場合に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室時には身分証明書を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は静かな環境ですか？",
            "answer": "宿泊施設は道路の騒音がありますが、快適で出張者に人気があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は夜に安らかな睡眠を取ることができますか？",
            "answer": "宿泊施設は夜明けにも安らかな睡眠を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は内部空間が広くて快適ですか？",
            "answer": "宿泊施設は内部空間が広くて快適で魅力的な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 392
    }
}